杜生今次好中Point

成班人喺度食花生 批鬥條人渣
冇人關注下聖母院大火
連殺到埋身嘅引渡條例修訂記者會都冇咩人睇
雖然有涂謹申呢條on9仔喺度9up

冇錯 請大家唔好批鬥杜汶澤

聖母院有全球關心
逃犯條例都講左成個月
香港娛樂咪得兩岸三地一日起兩日止
香港人無錢去歐洲同耶撚係小眾
等同中國百年寺廟大火歐洲佬唔會理一樣

有咁既視野既人都唔會睇杜汶澤啦